吳文遠透過傳媒披露馮程淑儀遭廉署立案調查 法院拒受理上訴 即時入獄

社民連主席吳文遠4年前透過傳媒及社交媒體，披露民政事務局時任常任秘書長馮程淑儀遭廉署立案調查，前年被裁定3項披露受調查人身份罪成，判囚4個月。高等法院去年駁回其上訴，吳及後向終審法院申請上訴許可兼保釋，惟終院今拒絕受理其上訴，吳須即時服刑。

吳文遠在被裁定罪成後曾服刑一段時間，及後獲准保釋等候上訴，現時剩餘約31天刑期未服完。

文遠大將軍坐多排先

冇得參選